# Article A212-33

Au  cours d'une session de formation, les situations d'évaluation  certificative, au nombre de trois ou quatre, doivent comporter au  minimum :

1° Une appréciation des compétences dans  une ou plusieurs situations d'activité professionnelle recouvrant les  objectifs terminaux d'intégration des unités capitalisables de la  spécialité ou de la mention, le cas échéant ;

2° La  production d'un document écrit personnel, support d'un entretien, de  nature à évaluer la pertinence d'un projet dans son contexte  professionnel. Cette situation d'évaluation certificative permet au  minimum l'évaluation des unités capitalisables transversales UC 1 et UC  4.

Le processus de certification doit permettre l'évaluation séparée de chaque unité capitalisable.
